用反恐襲大行動或反警黑勾結會唔會比光復元朗更好

如題，朋友要求代問